{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120860",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화사랑화로구이"
    },
    "text": "ファサラン火鉢焼き\\n_x000D_\nソウル永登浦区文来洞6街3-1\\n_x000D_\n韓食-生肉/ロース、11:30~22:30、年中無休、400席/部屋:8個、永登浦韓牛炭火焼き専門店ファサラン火鉢焼き\"。 ソウル永登浦文来駅の近くにある「ファサランファロ焼き」は良質の牛肉を味わえる韓牛専門店だ。 400席規模の広い売り場と駐車場が完備されており、各種の集まりやイベント進行が可能であり、ドラマ打ち上げの場所としても多く知られている。 毎朝、直接市場に出て新鮮な野菜や材料を空輸し、真心を込めて準備するため、母親が用意してくれた食卓のような気持ちを感じることができる。 真心がこもった食卓と最上級品質の韓牛が出会い、さらに豊かに感じられる場所、「ファサラン火鉢焼き」で美味しい食事をしてみることをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ファサラン火鉢焼き"
        },
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区文来洞6街3-1にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "400席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "はい、個室が8つあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "良質な牛肉を味わえる韓牛専門店であり、広い売り場と駐車場が完備されています。また、各種の集まりやイベント進行が可能であり、ドラマ打ち上げの場所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "韓牛の炭火焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのように準備されていますか？",
            "answer": "毎朝、直接市場に出て新鮮な野菜や材料を空輸し、真心を込めて準備しています。"
        },
        {
            "question": "この店で食事をすることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "真心がこもった食卓と最上級品質の韓牛が出会い、さらに豊かに感じられる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 307
    }
}